依個單位算凶宅嗎

比跳樓仲恐怖

真係唔敢想像條屍係點 仵作真係好撚勁